# Roller-coaster and our fears

Симулятор американских горок. Цель исследования - выявление зависимости между степенью страха и уровня «сложности» горки. Программа может быть полезна людям, впервые посещающим данный аттракцион, лицам пожилого возраста, лицам с сердечно-сосудистой паталогией. Человек получает возможность оценить свои психоэмоциональные и физические особенности.